有無師兄有玩網上個D平台

見好似乜都有得玩咁
但五知會五會$?

你on9?

但五知會五會呃$?

四同六會呃錢

好的明白 師兄有咩好推薦

三都會